你哋太冚家剷了，sky tv既反送中勇武特輯冇人推

Share左先，少數站係勇武立場嘅特輯

利申：我都未睇而家睇

睇下咩料

Pish